一句講哂 聽日起點係邊 終點係邊

而家有啲亂 水邊圍出發？即係朗屏等？
定直接元朗西鐵站等去咩咩幫李鵬破地獄
聽日出但唔知點

光復香港

光復元朗